金鐘有鬼，全人類即走

今日已經成功，唔限和理非，搞嘢全部都係鬼，唔係鬼唔想做鬼，即走

推

屋企要人

返屋５

快走

推，夜啦，返去沖個涼啦

走啦 今時今日仲要中鬼計

警嫂等緊你

push

返屋企

走啦

返屋企，返屋企

屋企要人！

我見到喇 走緊

夠就散水
今日冇事發生先係真正完勝
全世界都睇住!

叫埋啲手足，玩左成日水大家都攰

番屋企沖涼洗腳

勇武叫和理非尊重佢 佢有冇尊重過和理非 一定要留一定要引班狗岀黎射蛋？

走啦,今日係好撚多鬼

番屋企呀

走啦 叫埋身邊手足一齊走

隻腳真係要

各位快回家
由得搞事既自己搞
可能係鬼，捉佢身邊d人
唔係鬼既就係佢自己同我地今日割席，
由佢比狗捉

你肯走同叫人走，今日就贏

返屋企沖涼啦手足

諗一諗
留低為咩
不如去食飯 暖下肚

170萬人

要人!!!!要人呀!!!!

屋企張床要人!!!!!!

你屋企 你自己嗰張床要你

全部拿拿聲返屋企!!!!!

等睇聽日全世界頭條。和平大集會!!!!!!!!!!!!

be water 請回家

唔明做緊咩。想引狗?

走啦！

走啦～～～～～～

返去沖涼啦

屋企要人！！

Be water

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏

同意

肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未

睇到好撚嬲
咪湊熱鬧得唔得
再係咁真前線都唔撚再想出

走，一個不能少，唔食蛋

走

go home

返屋企啦 夜啦

走啦！！！

pish

Up

快返歸 please

快d走啦，狗車到啦

陪和平，唔該

散
現場手足大叫"一齊返屋企”

走，留有用之身，不急於一時

今晚留低個啲一定係鬼 唔係鬼 仲唔走咩

Back home

831 再回來！

set deadline
唔走既全部當鬼
71一齊走呢枝歌仔已經冇得唱
popo就係睇中呢點先放鬼

仲唔走等咩？
要為今日劃個完美句號啊！

D人留係到等食花生

現場手足幫手勸人走

總係有D人唔肯走

有冇現場捉提下佢地睇 TG Channel

返去呀同我

有人大嗌「返屋企」

希望大家明白有一班真和理非真係好想知政府會點回應大家 而唔係又譴責大家 我知道前線手足會覺得肯定都係唔回應 但比個希望佢地好無

屋企要人呀
一齊返屋企啦

叫你和理非絕望，首先就要絕對和理非而無人理

818翻屋企

Yes

11點都未走就是鬼

你地對腳唔濕嘅咩
再浸落去會爛㗎

散喇各位
勸唔到其他人就自己走先喇

老豆老母要人阿！全部一齊返屋企涼冷氣！唔走正契弟！

Push

回家休息 ... 831再來

走啦 謝

影低以后知邊個係鬼

大家都明有鬼 如果你地肯影佢放上黎 效果會大d囉

急推

走啦 唔好理佢
返屋企
No one is in Victoria Park now.

其實老老實實，一定有狗係到扮示威者，但狗邊有咁多。真係唔明今日明明講好咗和非。。。點解

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

唔該大家即散！

和理非一日！

有好多鬼，佢地今日無收穫所以開始做野，快走。。。

走啦 唔好理佢
自己走先喇
返屋企

求走

金鐘走，唔好衰收尾

on9 唔見得你勇武有用

唔好等尾班車

走啦，乖啦

請通知前線

唔好比藉口政府，佢地話和平先有計傾嘛

我地就睇下佢地比啲咩垃圾出黎或仲唔回應咪先至再升級囉

所以今日返屋企休息啦

雖然係麻煩，但好有用
和理非 > set deadline > 政府回應d垃圾 > 升級

另外晏就影到現場有鬼係狗車

走啦 唔好理佢
自己走先喇
返屋企
唔好衰收尾

快返屋企。。

721 811

有無手足叫一齊返屋企，唔好壞大事

屋企要人，唔好中計

屋企浴缸要人！

走未 返到屋企食埋飯hea緊都仲有咁多人

屋企要人 速回

啲狗上腦，好想玩嘢，唔該走

核彈都唔割呀屌你!!!

咪當勇武戇鳩
你諗到嘅野佢地都可以諗到

返 屋 企未？

現在果d可能全部便衣黎

番歸

走喇

返去屋企睇下對巢皮腳先啦

走喇大家 今日目標係打中共林鄭同廢老大大巴 和理非啊

返屋企啦喂！！

返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企 返屋企

今日唔好衝好無啊大家
各有各做
今日係和理非舞台
就算要衝都第日

今日走啦好冇，我地今日咁大雨都咁多人係好成功，唔駛再佔路啦

翻屋企呀

唔想做鬼，即走

返屋企！

酒呀

走啦，返屋企

全世界 返屋企

屋企有大波Madam 睇呀！！返屋企睇呀！！！

警方御用暴徒一定留到最後個批先走
仲會叫人唔好走

由得警方御用暴徒自己留

真前線最好睇表演如何鎮壓、如何自編自導

返屋企。。。
沖涼

求下你地走啦大哥

818係和理非主場呀
走啦

走左

獲法庭臨時禁制令 機場10天禁干擾 示威者拒離開或藐視法庭

返屋企啦

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

賴死唔走嘅全部都係鬼！

唔好中計！即刻返屋企啦

做咩事爆缸

成班人留都唔係留金鐘啦 ， 有維園呢個集會場地你唔留,走去留係個容易比人攝鬼地方。

全世界返屋企！